有冇邊隻1day con比較舒服

而家用緊one day acuvue moist
嫌佢太軟身

唔好戴

請各位介紹下

One day con好貴
之前帶開月con
但無論邊款都好
戴得耐咗少少，就好眼瞓
一除對眼就好痕係咁摔，兼畏光
所以之後無戴

Sorry

推

Alcon total one

最好既1day

One day Biotrue 綠盒
係我用過最好用，樓主個moist用到嬲就扔咗
Biotrue一盒220 旺角樓上鋪價
眼鏡88要320 之前傻豬買過

博士倫如何

一樣 好撚難帶

試下 acuvu 2weeks
冇咁薄身易戴啲冇咁浮
用緊

One day oasys

Dailies total one 都舒服

Dailies Total 1 冇其他

係舒服
不過好撚難除同難分正反

有無邊隻保濕D?
帶acuvue moist幾粒鐘 隻眼又乾又唔舒服

好似新出左隻acuvue 既one day con? 搵方健儀代言既？

Dailies

反左會唔同

Total one 屌打全世界

只戴到呢隻

舒服嗎

trueye如何

想問下邊度買con最平

依家載博士倫 平好多

Coopervision proclear

我都想知
去眼鏡鋪搵左對適合自己之後

自己再在出面買

留名，都係帶緊樓主果款

戴緊clariti one day toric個隻
但好易戴戴下就濛
散光con好撚貴啊

搵到對合適自己之後
上網邊度買係最抵呢

博士倫 120蚊盒
有時戴14，5個鐘都冇嘢
當然你自己要夠瞓

而家試呢隻

total one好撚難除 試咗一盒放棄帶返biotrue
兩隻差唔多 total one係舒服少少

第一次係難除 戴慣左就秒除

有冇人有用trueye

我用perfect eye 因爲隻眼大弧度要戴9.0果隻弧度但唔係好多有，見佢勁平100都唔洗就試下，一試就戴左兩三年

之前戴開trueye勁舒服戴十幾個鐘都唔會話好澀
半年前因為覺得好貴想換下 就轉左博士倫
平係平 但同trueye真係無得比
好後悔 用哂買左嗰啲之後就算貴都要轉返trueye

台灣晶碩光學 無論係color con定透明都勁好戴 又平 次次帶十幾個鐘都唔乾唔痕無異物感
博士倫我反而覺得有啲啜眼

呢隻真係又平又好戴
知唔知邊到有perfect eye既colour con賣

Total One 真係冇撚得頂,試過其他呢隻真係好似冇戴咁

我見果間contactxxxx88 有但係我未買過，同埋有無人一齊夾透明con？

留個email傾 ？
我平時都係戴緊perfect eye透明

平con可以搵我, 識人拎

可以點搵你

Lm

Day con 黎講我個人推介total one
其次就trueye 同 biotrue
Monthly就biofinity比較抵屌
利申小弟係賣con既 都一直有巴打幫襯緊我
有咩con問題歡迎大家一齊研究下

有野想問既想傾既巴打email我都可以
Cd rom都歡迎
contactlensexpert@gmail.com

trueye賣幾錢盒

有無邊隻one day散光con好用？用開accuve好易乾